To 26撚

其實擺街嗰陣可唔可以唔好隊咁貼人哋車尾泊 一係就打橫貼住咁 知唔知咁啲46撚好難出 hi到事小 成架車冇啦啦訓地就唔好啦